早排連登有post又係話免費歐遊買水貨

睇完今日運毒單野有咩感想？
係喇喎，咁荀比你去免費歐遊
去一隨時以後唔使返黎

去左

記得入面有幾個人係咁笑唔敢去個d人唔識野

on99

而家咪學到野囉

邊有咁大隻蛤乸隨街跳啊

呢到咁多小朋友
唔呃佢地呃邊個呀

最大鑊就係暗格擺白粉，真係死左都唔知咩事

好似有個招人仲要買左之後要比個團長, 到機場先可以拎番過關

果d 鬼到不得了

真係咁著數就唔會益外人啦

細蚊仔無腦又易呃

以為比人拉到話唔知就冇事

link?

link

個啲應該係同黨，做枚引真心落搭

入去binc

分身推po 但都有人信先